一個三罷或者和你塞既post 都無？？？？

大家係咪諗住依三日18區開花 星期二照常番工？

揸住機場，股市春袋既手足，可唔可以幫下手
你地罷工，我地都會罷工來支持你地

推推推推推

三日假罷乜鬼

你覺得唔傾 唔宣傳大家都會知？？
罷幾耐又唔講
要令香港人加入罷工唔易咖

btw 今朝突和你塞好正

推

戴左口罩出街先再唸